[促銷?] 元氣傻鳩左 11-17/5 成星期都七折

以前明明好撚姑寒 會員8折都係一個月得一日

一折都唔食啦，垃圾藍店

其實幾抵

以本傷人 黃店洗唔洗呢星期都搞下sale做下個勢

7折肯定排哂隊元氣

成家已經7個月無食過藍店
呢世藍店都唔洗止意賺到我1蚊

黃店唔少都30% off

因為7折而食既都係垃圾

咪就係因為少咗人幫襯 唔係邊會有呢啲優惠 藍屍就鳩衝啦

有蟲一單都算
之後仲有幾單有蟲

仆街啦，以前劵都唔撚派一張
入親去睇都空白一片
而家冇人食先咁好死
不過見到全單冇得賺分同埋正價計加一呢d濕鳩野已冇興趣

markup 43%然後畀返7折就以為平撚咗
成班死戇尻

去aeon買壽司返屋企食仲好啦

不過隔離po搞緊影大頭比賽

琴日經過都係大把後生仔食

咁因為m記平而食點睇？
純好奇 非引戰

M記幫過手足唔計

幫過手足嘅話直頭要懲罰喇

如果免費會考慮

真
不論黃藍 有蟲都唔會食啦
不過香港總係有D咁既垃圾
乜鳩都放入口

仲要8折個日，食完個餐係無積分，變相其實都係9折，食撚屎

死都唔會食!

根本要影大頭啲人先唔敢食
其實元氣呢啲仲食 一定藍

除左係藍店, 啲壽司仲要有蟲, 不了